新手想試拍片買咩機好

係想拍下旅行片only
如果買單反係咪另外配鏡 要點跟？
如果淨係想拍片其實係咪唔洗買單反都得
買攝錄機就可以？
真心求意見 完全0認識

買部細底無反玩下，拍片可以玩埋手動鏡，試下罪大隻6300，加個接環玩啲舊鏡，幾好玩。

新手想試下拍片就買Arri Alexa啦

已經係最基本

我係真係誠心誠意問

sony a6300?

手機…真心

既然你真心 我都真心
ip6s夠唔夠做 出黎夠唔夠清放上youtube會唔會俾人屌老母1080p都冇

pish

push

留名

Iphone6s 有4k

拍片要反光鏡？

夠有突

普通生活日常片你反而要諗下個shot點拍同埋點剪得好睇

iphone6s加gimbal其實好夠用 如果想質素好啲就sony a6300/a6500

6s plus + 3 axis stabilizer

想幾錢內呀？要一手定二手？

一二手都冇所謂 價錢10k內？最緊要係for新手入門唔太進階果d

Stabilizer其實係咪好緊要
買佢地講嘅a6300洗唔洗買stabilizer ??

如果買a6300洗唔洗再買stabilizer??

其實之前有部Olympus epl3 係咪可以dum鬼左佢😂

認真
用番電話
剪片同取景重要太多，你剪得唔好俾部RED你都無用

唔係
如果你認真有興趣想知拍片快門，focus同埋想有淺景深shot既話，你可以用EPL3試驗下先
睇下你係咪真係咁有興趣搞咁多樣野，同埋你忍唔忍受到拍埋幾十個shot番去剪埋一齊既煎熬先再考慮買唔買

不過睇你口風，你只係想買野，搵個藉口
咁你就買A6300啦

睇你點用 你會唔會多一路行一路影？多就gimbal 唔多可以用1080p slowmo頂住